新垣結衣（154）掟上小姐 你一定..要幸福

標題來源：

UNIQLO新cm：
肩を出しても、隠しても。技あり！
２WAYラッフルオフショルダーＴ

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

獨佔第一版

獨佔成功
冇人斷到我

留名

真留名

第一頁留名

你睇清楚

WTF

點解

點解呀！！！！！

點解可以1002呀！！！

你贏

邊個夠你切

天真

點解可以1002呀！！！呢個世界公平咩？！

唔係1002好耐

留名邊個夠你勁

其實有寫lihkg,不過唔係好睇到

睇到

我以為係我吊字

1002算啲咩 1003我都試過啊

唔係會話討論完結架咩

有冇人發現結衣bb最近好似肥咗啲
Uniqlo個廣告

法國我次次一搶到1001就會俾人1002

留名後閃

不過寫到我隻手都無知覺

點樣可以1002

唔該

呢排都漲咗啲，可能唔使拍劇成日去食燒肉

俾錢做vip

好正

因為同我一齊好幸福

無霸巴打

希望唔係髮型問題啦 真係肥就好了

好熱鬧呀呢度

負皮

隨時歡迎你入教 挑戰下喺度獨佔

新人留名

教壞晒

朝早成個鐘都冇人留言

十連真係簡單到痴線

之前紙巾press con我都有講過佢好似多左啲肉地

呢到24小時都有人，好似係

唔係點開到154

蝦新人

依家深夜仲有科大巴同呂布守護神

你玩曬啦

第1頁!

笛笛該

見到有16茶買
即刻掃咗2枝

早上好

抱仔

獨佔！ 1

2

3

4

雪～雪～雪～雪～雪～雪～

金龍船

肥肥地好正
十六茶個cm

再來就是商業機密了

肥嘟嘟感覺健康d

漲卜卜好可愛

不過姐係佢做gym練腹肌嘅計劃失敗咗

吓 我見佢肚仔練到有D成果喎

塊面d肥膏好難減

面就唔洗減啦 好可愛

Agger 夠可愛

練雞肉要增磅嘅

bb練腹肌加油留名

女仔係要有少少肉地先正

減肥無得isolate部位減架練肌肉唔洗先增磅嘅，因為肌肉還肌肉，脂肪係唔會轉化成肌肉嘅，只係有啲人想練大隻嘅過程會食多咗所以過程中會脹咗
面通常反映整體肥瘦，同埋睇手脾線條似發福多過肌肉

gakki壓力大，人工飆升
要食嘢慶祝減壓

lm

Yeah! 放工買到16茶喇
。。。

大家好

芝麻好

Ok

熱烈祝賀垃圾同志逃離地獄

我老婆諗緊着咩衫同我出街

???

傻仔

心姐 u win

好大塵

正想講

戒緊甜

好污糟

新CM?

雪吻巴都喺想我哋夾錢買Keyboard俾你啫
唔使咁曲線嘅,出聲得架喇
講啦,想要邊款Keyboard啊?

用左幾年 係咁架啦

佢應該係想換樓

唔多掂喎 見到都想打乞嚏

投票呢
係咪已經完左

係

冇乜人投

me VOTED!

其實近排發生咩事，又畫畫又投票但頭post又見唔到又搭唔到嘴，無人同無傾白石bb

畫畫未正式開始

投票都無白石bb
投美嘉bb頂住先啦

因為我中結衣毒中得太深，白醫師已經放棄咗我

準備返歸
回程

150POST活動:
最佳結衣電影(單選)

快D投票啦

點解MIX未上已經有2票

痴線佬可全面進攻
灣仔優品360

好抵

轉頭成間360都係痴線佬

發現冇乜地方比中央圖書館更適合溫豬 下次都係去返中央算

點解唔返學校溫

遠

個投票數會唔會低左少少

新post留名

應該好多人未睇哂D電影所以咁少

中央有咩好

有女

秒

無錯 唔好諗咁多

等畫畫同大家挑機 大家諗住畫幾多張

次次都玩下咁 反正10post一次

渣ga 一次畫幾多張

好怪件衫....

咁易咩 唔想瘋狂醜化bb

結衣設計 你竟然話佢怪

吓？

唔好以為龍總大哂喎

我暫時諗咗一張有bb一張冇bb 如果有想話就再加 第一次搞畫多啲支持下

係咪睡衣黎？

Gakki男友留名

舉完鐵留名

懸念巴準備好下個post挑機未

我法國呢個post正皮數量極少

一定係啲人放假訓左姐

睇完戲留名

唔只呢個啦

原來我未正皮

好甜 下次都係不了

大隻mk

餓之省

Lm

幾日一次已經好極限

要飲蕉碌茶

我找來找去都搵唔到 cb1喺邊度睇，大家喺邊度搵㗎?

寶庫不如你留低email入寶庫

Request完留e-mail

係囉留email
btw martin係唔係嗰日chatrooms入面嗰個

係呀！ 重認得我

有無買

馬田王!

馬丁王 緊係認得你 welcome

martin306237003@gmail.com
想入寶庫， 唔該

gmail 打錯 呢個先啱 martin306247003@gmail.com

啊 要俾啲時間喎 因為星空巴唔係成日得閒

開緊台?

無啦，要買我寧願買公仔，不過同一間都有隻熊

筆仔開左點歌台(非膠歌) 因為佢溫緊書

唔通知小妹

唔追post

有冇LIN

去 隔離登講會 唔會快啲?

request左先

唔知啊 你都可以去PM佢

邊個做既好事

心仔fatfat la

請食飯

話咁快又返到嚟
召喚華dee,
有嘢想傾

話說香港u記好似冇結衣新cm件3

香港U記慢半拍 而家仲賣緊上次CM個幾件

今日好似推好慢,睇嚟有需要進行偽毒清算

搵極都冇,定唔知係咪咁啱嗰間冇

稻葉巴

你要瘋狂召喚

稻葉巴咪就係第一個要清算既偽毒

吓

遠征都冇布甸賣
心姨fatfat啦

聽日再去第度揾

好多今日子

俾人老屈返轉頭,你地睇下今日有幾多人係冇上過水先啦,公義何在

我地一直係度喎 你呢

你富家子弟,其他人去晒你屋企大屋,都唔使出去

咁都比你作到

超市布甸同十六茶都好平呀

吹到

清算偽毒

返緊工留名
利申非偽毒

在家趕pj中

份pj我負責架喎

你地份Project寫我㗎喎

下個post頭要放畫畫活動啦

各就各位

I love Gakki.

今日子幾時報時

見到某巴打話要清算偽毒我真係笑而不語

玩到停唔到手 留完名繼續玩

仙人一放假就好似無停過咁玩呢隻

買左未玩

我準備左 到時要麻煩你地改返

起身留名

加落template ?

我冇頭post編輯權啊

岩岩睇緊麒麟之翼, 結衣好少戲份

今晚試食結衣雞飯

還好啦 係算少

等睇

記得po圖

睇下幾點肚餓 不過見到咁平，好想用雞麵同十六茶塞爆個gip

係咪要用十六茶煮

你睇,啲偽毒開始上返水啦
認低晒你地喇

召喚華dee

明明都係果幾個 一直係度

認下稻葉巴先

你遲啲去旅行記得帶套啊
蜉蝣仔
如果唔係頭條見

扮嘢

樂富759仲有中量蕉碌茶

新界係咪基本上冇
我買過兩次only

以為你鬧今日子

笑了

對唔住

係 我樓下長期唔入貨
利申新界東

其實真係調頭走,我試過一次放工紅磡站搭火車見到以前一班中學同學,應該係happy完,我走咗去搭頭等,i know that feel tree bus

今晚宵夜

同場加映giga pudding

嘩好多

個飯

個飯杯麵類嚟講唔平 差唔多買到一PACK 雞麵

插水

睇緊咩波

獌？

Yes

聽日再出街揾布甸
OK賣13.9 抵過百佳 唔洗一次買三杯

好嫐呀

兩女一男

啱啱睇到

嫐巴你都唔識？

米九

脫晒節

終於完左fyp 好耐冇入過嚟

無人答到我咩嚟？？

恭喜

之前撚狗 一言難盡

十連嗰個鳩頭啊

申吟留名

意態半醉更放

留

名

點先可以整高清GIF
之前見有巴打推介呢個網但係條片太大 UPLOAD唔 到

Bb都幾多雀斑

逃恥BD好顯眼

ps export咗gif出嚟先
之後upload 係imgur

我係自己用gifcam cap

橙皮高質gif

岩岩俾自己張畫感動到喊左＿

好想睇

你整咩GIF呀？長片

核彈

唔夠我嗰張嚟

係咪寫住GPA三隻大字

發現一到星期六日某d會員完全潛左水
極可恥

一定唔係我

who

岩岩畫畫個陣feel到天地靈氣集中左係我隻手度
我運勁一揮
真係驚天地泣鬼神

米九巴宵夜咁多食唔食得哂

睇到直頭可以嚇死人 係咪呢

唉 我真係估唔到自己咁有天份

又一個癲佬

一早講咗,只不過有啲富家子弟,蜉x啊,科大男神嗰啲調返轉頭屈返我

啱啱屌咗個布甸

係咁賣廣告

我都想入
siusiuv3vv3v@gmail.com

係咪我諗歪左

好不安
想報驚

叮熱佢應該有feel d

咩size

自戀腥些

Giga Pudding！

好不安

你諗咩？

有冇試過蘋果批

我都唔明 屌布甸有咩出奇

九六米

平時都係叫開屌飯

以前有一排做咩都好鍾意講屌屌佢

依家都係 屌pj屌assignment屌note

邊個科大男神

好多年無講過粗口
係打字改唔到

食得嘅嘢先屌

係我sor,呃咗大家咁耐

我講粗口會打冷震，所以我只會打

男神

唔好咁上心

洗唔洗咁激動 btw痛唔痛

慢連又不敗

超 欺凌呀屌

超人07

痛唔痛？

扮瞓一陣先,一陣再上水

點解成日要欺凌大傻仔?

橙

拉咗個friend入坑

00後都鍾意結衣

sunny哥都係00後啦

眼瞓

今日咁早

偽毒

鐘意結衣好耐 00後 唔知有冇人信

00後

老喇…

me趕到90後尾車

10後

禾都系

禾刀系

禾千禧BB

me先係尾班車

好眼訓，睇嚟雞飯食評要留番聽日

點會唔信

原來咁多人細過我

岩岩追返post
好似有人要頭post編輯權？

everyone watching ball?

what match

me

轟 集氣

Che

milan

Pedro!

Waaaaaaaaaaaaaaaaaaa

痴線 之前熱狗又係比佢射死

大賽球員

轟加油
今晚我阿幫你頂住熱狗
雖然都應該輸

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

阿狗唔主攻同唔出全烏正選會羸（好似係）

嗌啦 你盡情嗌啦

出左豬腦

出嚟了
扮瞓成功,今日有冇直播

點解而家d女仔咁鬼粗魯

慢連好波 又不敗

呢度果個已經係例子啦

你改個名係咪串我

整痛你？

鄭嘉穎：呀！！！！

通宵直播

未睇過哩個 Live 邊度有得睇 ?

不敗之師
靴狗果下彈出彈入笑到我

真係整痛我 唔知係咪我好恰D

雲加真係超級大傻仔 3後衛陣必然玩反擊，一定要出快既前鋒，佢依d正宗捉到鹿唔識脫角，出住烏點打人身後

當年睇live 覺得佢唱得

應該冇乜人係聽結衣歌入坑

結衣既唱功 就好似legal high咁可愛

聽碟ok既
Live就睇歌

大傻仔

雞仔聲 哩個髮型又好睇

寶庫有

整左，仲未改到再講

唱小小戀歌把聲好沉 不過我都覺得好好聽

屌你老母又失分

番完大陸落黎
有無稻葉report或者要追既野

每月之星：稻葉リカ

。。。邊個發明考試

Thanks樹巴

講多d

獌鏝失分
劇本已經寫好
阿妓同垃圾猁應該會一齊失分

轟

笑容 Make my day治癒

肯撚定

雪雪雪～雪雪雪～雪雪雪～雪雪雪～

呢個前排唔知點解出現喺IG度
有冇巴打有呢段嘅link
想睇返

唔想瞓覺

係咪打機

MBMH

我猁之勝

打一陣？想睇阿熱

係喎 睇埋先啦咁

喺小安post見到遊巴

推

一上水就靜晒晒

。。。邊個發明返工

吓 好似全日都係咁

冇人
去遊車河算

唔多見

BB 係哩個 Live 個造型好靚 小稻稻進化版
條裙都好睇 , 雖然露肩 , 但 BB 睇落仍然好 Silm

我部電話淨係得結衣劇既 OP / ED

侵

幫推

幫幫你
Feet

睇住小安

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！

Fan仔快d推介d比侵

cls

我怕佢不能自拔

送俾鐘意銀魂嘅巴打

雖然唔係我整嘅

呢個好撚正

後面明明感人緊

無啦啦有張將軍剪頭髮個幕

佢出親多數都好好笑 冇計

個look好正呀，頂…唔順

阿狗好撚大命

家陣無線鍾意玩估你唔到好想cb3都有類似驚喜

真係好撚垃圾...

今年嘅阿仙奴係一個笑話，打強隊又死，弱隊又死

最後前四

真毒

日日在家看日劇

真野為里菜好靚女

新垣結衣更靚女

我都唔敢喺度 post 其他女人（71除外）

異教徒

71

Ok
Topic ended

xx-xx-xxxx 有冇人覺得_ _ _ _好正

秒咗

- -

冇

有冇覺得真知子好正

有

DLLM聽日返工 exactly my face
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！！！

屌 撞車

駁唔到

阿叔：睇撚住呀

即時去咗google你個名

畀你嚇到 即刻睇睇月歷，聽日紅日

張圖

發現腥些開始唔用真知子gif

讓個名出嚟

我google左秋本帆華

即時google埋先

大傻仔畫左畫未

為咗向真知子贖罪

我決定繼續堅定不移獻身於真知子黨
#

睇返啲觀眾笑到

城大為左紀念依件事
特登換左個LOGO

我點都唔會讓個名出黎架啦

個個一係今日子黨，一係真知子黨，難道無人愛實栗?

侵子有無真知子圖可以炸我啊?

人人心底裡都係實栗黨

加油啊侵子
希望聽日見到你有新整既真知子圖啦

off 溫書先

BTW

無錯 因為實栗黨係基本

你講咩

少左個嬲

唔好嬲啦…

侵仔又俾人秒咗

無錯

呢個bb好靚 有啲似菜菜子廿年前

邊個結衣都靚

塞仔買咗幾多個布甸 啱啱行過望一望，幾乎冇哂

一個咋嘛 我食唔落咁多甜野

寶庫邊個位？

米仔做乜嚇人
我點會嬲

啱呀清

Mikuri always no.1

阿

我愛結衣

agger

阿仙奴

阿狗

兩球

屌你咁都落腳

岩岩先上得番網 一開個直播就入波

Koke巴

邊個偷偷地去買哂

音樂/片/

豬腦

怪就怪雲膠出錯人

托撚

koke阿狗?
以為係馬體FANS

我真係好鐘意溫書呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我都以為係

癲佬請振作

係囉

前球皇都要讀書考試

兩隊都睇既
一樣西波

睇下贏唔贏到皇馬囉 A隊咁西

痴左線

馬體下星期屌打垃圾皇

沽清 希望佢入多啲貨

我猁保四有望

佢痴Q左線.jpg

太睇少垃圾猁

連續三年都豬鍠..
主場守到唔失有機既

放工行過M記門口忍到唔入去買野食 好有成功感

皇主場一定失左一球先

光頭佬淨係識出winning 11

Isco愈黎愈好j

只希望牙朗你留下手 同拉莫斯

都唔出既 有撚用咩

我就得啖笑啦

波台
btw 今年又係我巴拎西甲

食唔到？

2件垃圾

打多場

認輸

多謝你地上場臨尾放水夠衝
J死我

Cap定圖

我屌你仲講 果夜我當場噴血

打機先

兩隊都唔撐
不過果場真係好好笑

我係時候簽張短約 出山光復巴塞

你地專心歐聯啦
國內聯賽呢啲垃圾交俾我地巴

我皇打多場，只要贏4和1都冠

500 打吡 絕殺 梅開二度 球王

豬撚硬

不了

得一個online

你地專心聯賽吧
歐聯呢d交比下體就得

me嚟

近排巴打番起 皇就一直靠狗屎運 邊一邊大機會贏 相信唔難估

交比下體贏蛆

結論就係雞胸

蛆今年冠軍相

巴穩定啲唔好high得濟突然嚟幾場亂派膠已經好開心

有冇人打

唔想蛆贏

睇埋阿狗豬波先

睇黎冇

等你

冇睇全場 見到牙蘇慶祝得好開心

我是咪第一個同時兼任青山post同正post post住嘅人

教宗

霸

我係教宗

我到今日都無去另一個post留過名

今日係5月1日

遊巴！

等等 屙緊屎

邊撚個負皮me me is 教宗喎

-5

之前輸我都笑得出
今場踢到咁廢輸反而好灰

負皮 papa unbelievable

你好

召喚那年那天巴

早抖～～～～～～

是咪send圖俾你

仲有冇人打

j?

155先啦,唔好咁明顯偷步

信唔信我依家推爆佢？

終於得閒上下水

守護神

未畫 聽日畫

冷靜D

傻仔腥些

又鳩推

細佬我畫畫差
留名睇傑作

畫畫差唔洗畫？

唔識畫

瞓啦大家
聽日準時返工

盡責保安

おやすみ ゆいちゃん

畫完會想搵窿捐

冷靜d 雖然我仲mon到

Last one la

訓

SOR,我入左就贏

唔緊要失嗰幾球係我急得濟

我好lag

down緊AV?

新手留名

wifi不嬲慢

我插lan線

點解唔插LAN線

lm[black]兼獨佔[/black]

晚安圖

肚餓

雞麵（腥些版）.gif

飽未？

hi me

唔係好覺，可能睇得多

?

見到就想自己煮返個正嘅，但係懶得郁

1

5

6

7

8

9

我等緊九

喺結衣post想十連，太天真了吧。

放棄吧啦

無可能嘅事

深夜5點或者都有丁點可能
而家真係不了

。。。

十連？

1001

掟上廖偉雄(燦神)

獨佔

輕鬆獨佔

呢度得我一個能夠成功十連

好驚驚

獨佔都炒車

留意到呢張圖係萬能

死喺結衣波板下真係做鬼也風流
不過結衣唔係狠心殺我

150POST活動:
最佳結衣電影(單選)

上水先冇人

仲唔訓

篤～沾～

聽日放假

喺床上邊，輾轉反側

聽住達哥訓 幾好訓

おやすみ私の最愛の人，新垣結衣

好，試吓先

私はあなたが遠くから私を保護することがしたいです

會笑到訓唔到

我自信有日如願
縱使天高地厚
仍被我逆轉

嘈到訓唔到

心E仲未訓

你都係未訓到

食緊野

冇心溫書 但差勁多未溫哂 一日考兩科
係呢個moment... 我想跳樓

唉

食咩

唉
I know that feel

你幾時考？

又唔敢訓，又唔想溫

後日

咁夜都咁多人
沖完涼仲諗住獨佔

咦我都係
兩科 爽呀
差勁多 正呀

冇溫了，聽朝再算

夜啦咁多位
訓啦好嗎

好耐冇見

好啦早抖咁多位

btw 好想遊，但遊完加上咁唔夠訓一定攰到溫唔到書

遊都得
抄定十戒先

遊完先精神
好似華爾街狼人咁講，要一日遊兩次先可以保持清醒頭腦

不過靜靜雞遊就得啦
唔使好似Donald侵咁周圍同人講

真係學左侵仔 周圍同人講去遊車河

早晨
睇完直播極度亢奮

有咩睇

獨佔最佳時機到啦

獨占先！

無人?

知唔知無人要做咩啊?

你想唔想知??

求我都無用架啦

唔想知

I love gakki

占

獨佔福利

BB你係咪等左我好耐啦

結衣陪緊我喎

bb不要怕 黎我到

我老婆啱啱先問我呢隻耳環好唔好睇
你唔好講大口話

樓上幾位，變態

召喚華田

佔

垃圾阿鮮奴

瞓多陣先

又話返工

半粒鐘冇人 留名先

無人
訓先

紅日

希望我猁今晚唔做羅賓漢

今日溫書

快d 5月10號

覆完診,而家開一開工

保重

開工

想瞓多陣都唔得
bb話肚餓 要食早餐

bb話全部都想食

叫左杯暖既蕉碌茶 又幾好飲喎

bb份早餐到啦 いただきます～

開咩工

無人玩既投票就完

今日先發現原來香港都紅日

投咗

早晨一推

六推

七推

八推

九推

十連成功

見星空巴咁開心唔打擾

之前有幾個人留低email啊星空巴

忙到痴撚線，中大班中同已經放緊暑假啦屌

唔知咩叫紅日
每天如是

冇追到post

稻葉巴保重

siusiuv3vv3v@gmail.com 想入寶庫

早

聽住moskau溫書好入腦

首歌 好入腦啊嘛 我知

在鬧鐘響前醒來
每次醒來都希望時間能停止

星空巴 仲有 martin306247003@gmail.com 唔該

仲有呢個巴打

gmail 打錯 呢個先啱 martin306247003@gmail.com

聽完去考試一流

訓醒第2次

都係起身算

有無難d既？
呢題咁淺

mos鳩 mos鳩～

食飯時間,諗緊幾時收工好

啦 啦啦 啦啦啦 啦 啦啦 啦啦啦

虹？

唔想食啲燒味飯,好厭

我都諗緊食咩

繼續食阿豆煮嘅野

上次講錯想要編輯權

てくてく

每日最撚煩係諗食咩

屌,唔食算,今日睇下12點收工,去食下煲仔飯,好多日冇食過

不愧係樹巴

去食野呀

吓 你又唔食野

我都覺 好煩惱

係今日子巴道行未夠深
呢個好似上次196出過既

痴線架12點先食?! 求下揾啲野咬下都好啦

me 啱咗啦 雙答案

今日我唔會ot嘅,打死都唔踩兩日啊

但要去食野囉

香港地有咩好食

咁呢個
泣いて泣いて泣いて
空に歌う 啦啦 啦啦 啦啦~

嘩 再大包圍啊笨

準備緊新post留名

劣食都要食

係喎未出圖

早晨圖

啦啦

放棄對味道嘅要求,放得入肚嘅都照食,咁就會冇所謂

畫畫準備！

me drawed

如果我淨係出 啦啦 啦啦 啦啦~ 會唔會估唔到

xx

me 胃痛